午餐肉 vs 廚師腸 邊樣屈機d???

全方位比較
廣泛性黎講 午餐肉同廚師腸
可以係各大場合食用
打邊爐車仔麵三文治 但廚師腸仲可以bbq同做冷盤
菠蘿腸仔 明顯更勝一籌
但講味道 午餐肉同腸又真係難分難解

午餐肉 = 日本叉燒
廚師腸 = 香港叉燒

講咗啲咩, 自己諗吓

午餐肉
世界末日個陣你就明

屌你老尾好難揀

淨係一塊仔午餐肉都夠我食碗飯
腸仔？不了

兩場午餐肉可以配一碗白飯

Marvel Vs DC

牛餐腸

午餐肉都無細過食咁好食

牛餐肉仲有個優性之處係可以一開即食
廚師腸一定要用火 收藏又要用電
講好食就見仁見智 個人覺得55波

腸仔其實都可以一開即食唔使煮

廚師腸
Bbq又好或者配公仔麵都無得輸

廚師腸好撚咸

腸

廚師腸

火邊到火睇過

正負皮係邊樣打邊樣 唔想投錯
In spam we trust

午餐肉正皮
腸仔負皮

個人覺得腸仔方便d

雖然兩者都可以一開即食 但午餐肉唔煎既話層次真係差咁d

味道午餐肉完爆腸